{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65579&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창더휴펜션"
    },
    "text": "清らかできれいな渓谷のあるペンションで、家族や恋人たちがくつろげるように設計されています。 内部はヒノキで飾られていて雰囲気がいいです。 ペンション内には広くて快適な駐車場が備わっていて便利に車を駐車することができます。 ハブナラ農園はペンションから車で2分の距離に位置しており、イ·ヒョソク文学館は車で4分の距離にあります。 ハンファリゾート平昌は車で20分の距離にあり、観光にも最適です。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 駐車は可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスも提供しています。 ペンションには家庭菜園があって野菜を共有でき、キャンプとペンションを一緒に利用することもできます。 炭とグリルをレンタルしてバーベキュー施設をご利用いただけます。 利用時間は2時間までで、現場での決済となります。 最大人数を超えて入室することは許されず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用することができず、ペットの出入りは制限されます。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ハブナラ農園やイ·ヒョソク文学館などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降にできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広くて快適な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には家庭菜園がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには家庭菜園があり、野菜を共有することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルをレンタルしてバーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "利用時間は2時間までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されており、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制限がありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。火災危険物質の使用もできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 379
    }
}